人面解鎖唔係好多年前NEXUS就有咩?

定我記錯

GN 開始有吧。我有gn, 但一啲都唔好用，當卓頭野玩姐

係GN開始有，但一直冇改良過，甚致有廠倒如LG 曾經將呢個功能移除左

好似好流

用相都可以呃到

3D同2D比？

召集所有漂亮的面孔

有d人對呢d話題比較敏感姐

呢個廣告真係好深刻

咪係
微軟坐時光機抄faceID都好大驚小怪

咁就五,六年

望返依家嘅android, 個進步真係好大。
呢到ios同android 日屌夜屌，但正正係佢地嘅良性競爭同互相抄考容合，先有今日或者未來更好嘅選擇比用戶

唔啱得晒
你諗下，Android 工程師最鐘意嘅換電、customisation甚至sd card，都開始冇得七七八八。
但Control Centre、Notification、大mon之類嘢，iOS而家又有。

功能上嘅界線越嚟越模糊，但Apple始終係Apple，永遠有品牌同整合優勢

利申，一部iOS機都冇擁有過

SD card返左生啦
customization係軟件方面Android都係贏
Google生態其實都好好用

其實係Google越黎越近

呢個 Post 同當年 Touch ID 話 Android 一早有 Fingerprint 一樣搞笑.

屌你中國創造足球, 炸藥, 造紙一樣搞笑

我都覺功能上愈黎愈模糊，不過係正面嘅互相容合，你行一步佢又行兩步，最後大家都進步

我好記得當年有班an俠笑touchid low tech過nexus face unlock幾十年

然後一個月後

買咗所以唔叫抄
掉返轉an抽3.5轉細卡無換電哩啲就日日開po屌

電話同電腦比

當年 Google 個廣告係好洗腦

Apple 好多野都係遲人幾年先有，
不過係做得夠特別先可以引起討論

得喇得喇
apple乜鳩都係世界第一世界首創喇
好未啊屌